余香凝姊妹陳詩欣原來都係以為自己紅左少少就飛人

原Post

有無人爆料

好好笑呀

呢隻雞正起碼有波過余香凝

所有所謂咩0靚模, model, 全部都係搵老細, 做伴遊

d廣告 屌

A同B嘅分別者

成班真係信一生一世

呢個年代就算普通人都唔得啦

呢個年代狗屎垃圾

都大名星化

明星

可以用黎氹D學生妹,因為佢地仲會對愛情充滿幻想

who

呢件陳詩欣正好多wor

陳詩欣之前同十仔 幾襯

依家啲𡃁模事業開始有起色就當正自己係呀姐咁款,隻眼生係頭殼頂

隻 頭兩個po del曬留言加唔比留言
擺明身有屎
推撚爆佢

幫樓主推爆